軚盤突然郁唔到

開車行左兩條街，要轉灣，軚盤突然好實，停左車後，再比少少油又得番，之前即刻揸返屋企順利泊到車，想問下呢種情況係邊度問題，同埋點知部車係電軚定油軚，謝謝
Wish 2004

\l/

買左人壽未

應該係電軚壞壞地

劏得啦

通常電軚relay 失靈
留意下EPS 燈有冇著
著左就搵車房, 唔好熄車駁電腦望望電腦code 啦

Wish 係用電軚

利申:前wish車主

鎖軚啫

行緊車會鎖嗎

咁即係舊電有事？

冇燈著

搵我？

曾經揸過架fd 架閪車要衝燈尾之後大腳dup 完轉90度彎
一野扭左差唔多成圈 (or 更多)
之後就硬哂軑
個fd 話係乜鳩自動保護sys會鎖硬你堂軑迫你停埋一邊熄匙check 完先再著車繼續行

佢咁講我咁信啦

笑左

壞電軚.....wish 通病...去車房check 下

跟下軚氣先.
係咪泊完車成日唔回直堂軚就走

軚氣夠，次次泊完都有回直

點會正常 唔見其他車會咁 痴撚線

如果農場道落黃大仙cut線鎖軚就玩完了

可能係壞軚盤十字頭，初期會時緊時正常，慢慢會越來越緊.....

呢種情況真係超危險
以前揸BMW3仔都試過

最後係壞咩

3仔，個叫法柒到

又係電子軚供電問題喎